發現最近蘋果既突發新聞好撚慢

到而家 23:14 都未有狗總被圍消息
oncc 同 hk01 已經出晒